集思廣益 如何防止左膠及政棍騎劫

認真討論
並無指名道姓
眼見呢幾日好多人想騎劫及強姦民意
甚至收光環企圖做主導
認真求解決辦法
要對號入座就負評上一頁唔阻你

攞枝咪對屌。

你係咪真係椰子巴打
我想講今次真係邊個音響升級勁啲邊個話事
屌你老母班仆街都唔係傾
係拎住啲音響指住你大大聲咁講嘢要你聽晒佢話
然後再屌鳩你做乜好話鳩佢

五年前已經係咁，搞社運最緊要揸住枝咪。

司徒老賊講過搞社運最緊要支咪 一比班左膠攞住支咪成功操控群眾既話成個運動其本上可以話玩撚完

所以籌款係有用
音響升級就可以有主導權
然後可以指住你大大屌鳩你

司徒老狗講嘅嘢係冇錯
咪代表咗一切

直接屌，唔使留情面。
在場出得黎嘅都係明白事理嘅人，見你屌泛民會群起幫手。
當然你要屌得啱啦~
例如鄺仔咁已經上左神枱就無謂搞。

其實唔使再懶醒再出呢啲post，如果真係有人騎劫既就唔會由9/6行到今日
5年後既大家思想都完全改變左，完全識分點先對大家形勢有利，而唔再係一味堅持唔要大台呢啲咁低層次既話題

重申一次，屌泛民既人唔係分化撚

啱呀
你叫班仆街唔好用音響
試吓包實個頭企喺群眾入邊
唔好以個人身份或者組織名義爭取上鏡機會
減少爭取選票
睇吓件事係咪會好好多

對於尊貴嘅鄺議員我就真係冇乜嘢好講
公道啲講今次真係做返一個議員應該做嘅嘢
但係某啲人真係要直接屌仲要大大力咁屌
我好後悔早幾日冇大大力咁屌
令到今日個班人自我膨脹得咁犀利

岩唔岩你使，睇睇

清楚講一次「不割不分」嘅定義

[學術討論]如何控制群眾參與大型活動

我之前已經開過post探討泛民控制群眾的手法，唯一解決方法就係現場不斷制造雜音打斷群眾洗腦式接受大台資訊。

自發轉場囉
民眾運動真係用腳投票

要搶先，響佢set好咪之前先用咪或者喇叭向大家發言

叫埋班熱狗手足上連登開多兩個post屌

屌你老母
熱你老母狗啊
人哋當市民係白癡
你哋都當市民係弱智
成撚日發言就用個喇叭對住人屌屌屌
然後再屌人話做乜屌來屌去
你贏晒啦仆街冚家剷
成撚日鬥大聲升級音響
你哋就有人買贖罪券捐錢升級音響
我哋普通市民義士就買晒gear物資 邊有錢呀 屌你老母
仲要俾你地中出直飛 當condom

搵義士帶音響去

咁撚容易咩
人哋一個音響已經蓋過晒你啲聲啦
點叫人轉場啊
冇音響唔係咁容易㗎葉師傅

收皮啦熱狗，重用呢招玩分化？5年前就work既

打多D字大紅字啦聽比人屌走啦

多謝你幫手推post

唔洗客氣，跑唔夠數驚你返去比尻達屌你老母

放心 我唔識龜頭達見唔撚到佢
佢屌我老母我都聽唔到

歷史在笑